我知自己配唔上人，點先可以靜靜地咁死左條心？

我想做夠100分，我想超級好咁對佢。

呢一年，我唔開心個陣，佢一定係我身邊。
從來冇一個女仔咁真誠咁對我。
我一直以為我可以當佢朋友，但原來想保護佢嘅衝動係真架。

但近排，佢係話「阿xxx都知我地無可能一齊嘅！」「幻想我哋拍拖？我哋點會一齊啊😂」
我仲末表白，佢唔知我真係沉咗佢船。
佢一直覺我係fk boy，大把女。

我唔想失去一個咁好嘅朋友
我知我唔應該鐘意佢嘅....

我哋日日都會吹水
我點樣先可以靜靜地咁死心？

死FK BOY死全家啦屌你老母

diu問題係我真係唔L係fk boy嘛。
仲係a0啊大佬

愈覆愈慢 約出嚟就話忙 好快收皮

問題係你有冇畀佢當你係異性先

唔想斷啊咁難得有個真心嘅朋友

姐係點呀？

人哋覺得你fd zone咗佢
咁佢咪fd zone你囉

有冇可能佢從頭到尾都真係只當我係朋友

有可能

啊！

fwb

師兄點算好

明年保了壽命 誰說一定 有伴侶與東京

我覺得佢想試你多啲

其實仲做唔做到朋友？
好想令鍾意佢個種感覺消失呀

試下Upgrade 吓自己
搵返自己嘅生活
平常心咁對佢
慢慢唔好咁在意佢啦

佢份人好直接架，應該唔係🤦🏻‍♂️
佢會問返你點解要鐘意我，點解要溝我

睇嚟師兄過來人
我會試吓架啦！

其實有位上到
如果佢咁問你答唔答到啊？
一係天堂一係地獄

我個陣末確定自己對佢嘅感覺🤦🏻‍♂️
答咗佢對係有無可否認嘅好感

呢啲情況 都會叫樓主表白，因為你鍾意左人唔會甘心就咁做朋友。

好感好似好空泛咁 聽到都未必會暗爽
好似我地行街 見到個靚女 都會有好感
特顯唔出佢對你有乜重要

如果再有機會 試下加多啲自己感受
特顯佢係你心中與別不同既價值
簡單例如同你一齊開心啲舒服啲
俾對方都感受到你心意
或者會有新火花

睇嚟都係要隨緣

死心唔係一定係靜嫁咩？

A0, 但食女無數

我之前鍾意過一個女仔幾年，等由佢拍拖到分手，之後個年我表白左幾次都唔得。我用咗成年先走返到出嚟btw最後都係破壞左段關係

咁你覺得有冇後悔先。

唔想去到斬欖先忘記到人，可能我唔識D咁好嘅方法啦

更

on9，人地試你咋，估唔到條廢柴真係死心，無撚用，好彩無一齊

無，因為個個係我第一次表白，係重要嘅回憶同經驗黎🥲不過唔想再失去任何野囉

唔好咁多幻想
佢冇覺得你係fuck boy
佢知你係毒L
話你係fuck boy一定好多女
只不過係禮貌D拒絕你

如果佢鐘意你
就算明知你真係fuck boy佢都會狗衝的

佢唔似講笑

睇嚟我個package仲末合符做佢男朋友個標準

臭鴨

有努力過，大大方方做返朋友
未爭取過，估估下兼懷疑自己一世

互相有信任已經鋪好條靚路，當佢呢一刻無諗過同你拍拖，可能只於一時無考慮，心態一轉又會覺得你好適合

wtf❓

所以就係想話，有個你鍾意既女仔陪你咁耐，你自己咩都唔做。就咁一直當係朋友。最後佢同其他人一齊。你實後悔。
就算就咁做朋友只係遲d失去，佢都會拍拖結婚。所以唔好太怕失去。勇敢d

咁你咪搞清楚人哋點解咁講lo
話唔定人哋口裏說不呢

多謝你

YOU IS臭鴨

你又講得幾啱

我覺得係大家生活模式，教育程度差太遠

就係想比人屌醒

聽朋友講過類似既野

佢話如果無諗過想一齊 , 係唔會講得出"無可能一齊"既說話

意思係話，你站係一個純朋友既立場，
係唔會諗同唔同佢一齊而同佢做fd.

巴打加油